[去布吉一問］

有冇巴打知道唱泰珠係布吉先唱會唔會好d?
有冇邊間好推介
同埋有冇咩行程推介？

全部google都搵到

你問到咁闊點答